五點時已經爆咗幾塊玻璃啦，咁拍定片有咩問題啊？？？

你班on9仔可唔可以用下你地嘅柒頭腦諗下啊？？？乜都係局乜都係鬼，屌你老母臭閪

咪就係
5點爆玻璃，然後預計9點有人衝根本就合情合理，好明顯係正常邏輯啦

5點講短時間清場係等到凌晨12點
啲狗做嘢又幾有效率喎